準備撈857貨啦

中石油(0857)認購18415，行使價5.59港元，18年1月到期，有效槓桿約10倍。